香港輸 係因為香港人太善良(文長）（1999)(紅字應該係重點）

點解香港咁多藍絲廢老
係因為啲維穩page不斷作假新聞
我哋文宣一路都喺度做真實報道
佢哋鳩作點都會多過我哋
所以成日俾人食住上/洗晒佢哋腦

有時手足俾人打又唔還手
又要等警察嚟
最後又放走左個犯
手足又俾人拉埋

不合作運動 又屌左人返工失民意

200萬人遊行，嗰日同埋之後好似咩都冇發生過咁

到咗今時今日
你哋因為啲遊客喊晒口/鬧你地
你哋又開始自責內疚 又話停一停

點解香港人咁善良...
班高官坐下 記者會出嚟er 亂鳩咁推行呢條例
又賺到錢
班黑警着住裝備出嚟熱下 周圍打下人
又賺到錢

點解香港人出嚟守護香港
仲要俾人話收錢

就係因為香港人太善良
唔夠班高官藍絲無恥
唔夠班黑警大膽
到而家為止用武都係佔少數

一直都想和平去實現自己嘅夢想
結果就係越來越多人流血收場
香港人真係太善良太天真
唔夠無恥唔夠大膽
我都明白好多人都唔想變成佢哋咁
但係到今時今日我哋仲有得揀咩?

究竟香港人知唔知自己做緊啲咩
我哋係出嚟癱瘓機場
你哋仲要擔心人哋翻唔返到屋企
擔心佢哋個機票錢會唔會攞唔番
擔心民意

有遊客問what to you want?
你咪答癱瘓機場從而佢迫政府回應囉

有遊客問why u don’t let me leave?
你咪答佢因為佢哋政府做唔到嘢幫唔到我地囉

有遊客問Hong Kong is not safe, why u don’t let me leave?
你咪答佢既然香港咁危險點解佢哋國家唔出旅遊警示囉

上個禮拜日 有女義士俾人爆眼
我喺度話Set個deadline在癱瘓機場迫政府回應
（你可以起我底睇返）
你哋點都話星期一出嚟癱瘓機場
我仲喺度擔心12個鐘夠唔夠時間call人出
叫你地出齊文宣先一齊去
結果你地就好齊心星期一一齊去
其實我真係好意外
星期一其實真係幾成功

到咗第二日
朝早明顯少咗好多人
之後又喺度話應該停一停
唔好阻人走

你哋對犧牲左嘅人
只係傷心一日？

你哋對濫用暴力嘅人？
只係嬲一日？

係咪要每次有義士流血
你地先會肯出嚟一日？

當初講好嘅不撤不撒
老實講 我覺得由頭到尾都冇做到

可唔可以有恆心啲咁去癱瘓機場
如果癱瘓機場都做唔到

你覺得之後咁多次嘅遊行集會有用咩？

最後打人唔該有得開就開遮
俾人打唔好等警察嚟
癱瘓機場其實真係有用 唔該俾啲堅持耐性
一定唔可以心軟

我講咁多都係想一齊贏
真係冇得再輸

香港人加油
我愛你哋咁多位手足

sorry for真 ．1999 語氣可能差啲

唔該得閒就睇睇

唔好忘記為你犧牲嘅人

認同

邪惡太了解善良，善良不了解邪惡

推 香港人太多野諗 太善良

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

好聽係善良
難聽d講就係怕事同自私

但D狗就唔同你善良啦

其實每個人都摸索緊要點做
從錯誤中學習 升lvl

互屌完好停，聽日繼續做嘢

同意

想打贏怪物
自己首先要變為怪物

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

仲有說好的下次罷工呢?又係一日之後無哂聲氣

完全 agger
革命不是請食飯

真係唔可以再輸

幫你推上熱門

其實唔少會員提出左兩全其美既做法
睇下香港人造化如何

癱瘓貨運有冇得諗
利申：無知

推！
特別文宣，唔識老作去打對家，對家日q日老作洗人腦，仲要好撚成功。
其實要學下對家嗰套，用老作黎應對。
咁正義，點會贏到對面班pk。

終於有番行動POST

好文

Agger

多謝你哋出咗嚟咁耐
可唔可以俾啲心機一齊走埋落去

推, 而家真係唔可以再咁天真, 再咁多道德枷鎖

推 我哋根本要企硬

推

我唔想再見到有手足受傷呀
癱瘓機場已經係最理想嘅做法黎

On撚尻 對手係無人性架
係發動六四屠城既中共呀
手足比人捉到話要去醫院果時啲匪警有無放呀？
係咪仲有人未搞清楚

依家係戰爭

搞出人命係咪你賠啊？

幾百個手足比人拉
有個女仔比人射爆隻眼
6個烈士犧牲自己性命
依家叫你癱瘓機場都嫌阻到人唔肯做
香港人都係含撚算啦屌你老母

樓主講得好，成班都唔撚記得哂發生咩事咁

搞出人命係咪你賠啊？

其實香港係應該要獨立
奈可太多人唔敢犧牲唔想改變

一齊贏 香港人加油

sad but true
我地無名無姓的原因除左保護自己亦係防止自己有權力。大家沒有身份就没有權力，現代極權政府的跨台並不能以和平達致，所以大家才要化身成惡鬼。事成後，彼此回歸平民生活，這樣才是流水抗爭

我唔想香港變第二個新疆呀
我唔想俾人打毒針啊

我唔想成日俾人監控住啊

我唔想俾錢啲警察打我呀

我唔想俾錢政府 等佢哋有錢俾中共啊

我唔想要明日大嶼呀

機場見
818見

唔比意見，講乜都係錯。

成日講政府死穴，

今次運動個死穴又知唔知係乜?

有乜方法解決?

今日現晒形。

盡做啦

721 811 818

好撚認同啊！
聽日見

811之後既怒火呢?

罷工行動呢?

又話長佔機場? 做咩今日又自己嗌散?

冇辦法，其實大家都好驚。但照樣挺身而出。

Push ar, so damn true

re-post:

正如賣廣告 sell 你嘢，
一定係刺激你想買嘢嘅 desire，
emotion-based

從來唔會講道理講 logic，
因為一講，要用你錢，你點會捨得買？

廢老 wechat 日日假圖
唔好心軟
鬥無恥

唔想受傷
唔敢衝
唔想太熱
真係剩係得機場咋

之前D長輩圖D野都好多唔係100%事實, 但最後真係work, 真係唔好再限死自己, 重覆2014既下場

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

推！

你講得好好
好多人企出黎為嘅係公義
而心中有公義嘅人
都係心地好嘅人
會路見不平會有同理心
但當佢地要面對嘅係一群只講利益
毫無道德又陰險惡毒嘅邪惡集團時
善良又柔弱嘅香港人試過見過血淋淋嘅屍體麼？
沒有
大家以為可以兩存其美
想討好各方面
結果就係兩頭唔到岸
想成功從來就要狠
優柔寡斷嘅人與成功無緣

點算呀點算呀
失民意啦

清場啦
走啦

點解要走啊

Be water ar

做乜都有 矛頭指向政府就得

唔係不撒不散咩

聽日再嚟過啦

唔走啊屌你

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

你係咪鬼嚟㗎

一齊嚟一齊走啊

左膠快撚 d 醒覺

咁成功點解要走

留喺度俾人清場啊走啊

唔好打唔好打

An eye for an eye

無錯 咁小事驚西咩

811

要和平啊

推，如果真係好似你咁做贏面會更大

麻包袋

最好既方法係放手

721

真係好撚辛苦啊

仆街林鄭

推 講得好
成日顧民意 政府又有無顧過民意呀？

仆街中共

仆街黑警

真心認同
純粹想講返原因
星期一好多打工仔係射波去
波冇得日日射 少左人係冇辦法
btw office hour靠學生
加油

仆街藍絲

仆街廢佬

講得好啱 推上去 721

真正做到永不割蓆嘅人係林鄭

真係諷刺

仲要出嚟幾多次啊

721 811

push

我支持你，香港人始終想重視個人修養
我地有良知，我地唔想作故事唔想攻擊人，但我地對手太無賴